吹你老母

打你老母
Carr你老母

食你老母

約你老母

笑你老母

早你老母

留你老母

講你老母

屌你老母

藍你老母

濛你老母😭

睇完依個post我老母身受重傷

廢你老母

收你老母

mean你老母

搖你家母

母你老母

蘇你老母

上你老母

咪你老母

靜你老母

算啦